有冇啲好灰嘅歌推介

中定英

越灰就應該聽d越正面既歌
推薦願榮光歸香港

甚麼叫絕望 抬起眼望望

密封罩

The Smiths - Asleep

呢首頹到極

Radiohead - creep

中英都可以 thanks you

黑暗中漫舞

當你我錯過今天 人潮將彼此蓋掩
仍期望有生一天 跟你有緣吻一遍

正面嘅歌，聽到 已經有啲頂唔順 唔想再聽，

放心絕對唔係話願榮光唔好，

我依家想聽番啲灰灰地嘅歌 沉澱一下仲好，

只不過都唔該晒你先

no surprises - radiohead
slow dancing in the dark - joji
擱淺 - 周杰倫
oceans - seafret

Endy Chow
唔該晒你推介首歌比我

唔該晒你推介首歌比我

Gloomy Sunday

Thanks you for your song ‘日與夜‘

芝士撈丁 Thanks you for your song

我什麼都沒有

推薦小肥 - 門戶之見

唔知呢種曲風你啱唔啱

lil peep - life is beautiful

開不了心

You and me lifehouse
Truly madly deeply savage garden
Why avril lavigne
This I promoise you
Life is a roller coaster
She’s the one

dire straits why worry

冷門d

Breathe - Lee hi

最冷一天
玻璃之情

into my arms

陳奕迅 - 斯德哥爾摩情人

Metallica - fade to black
Linkin Park - Given Up
Avenged Sevenfold - afterlife

綿綿

Graviton thanks you for your song

Thanks you 心水師兄

Thanks you 風見車親人

hi

獨男

morrissey
1.we'll let you know.
2.Seasick, still docked
3.i know how i get my name
the smiths
1) the joke isnt fun anymore
2) well i wonder
3) i know its over

Thanks you
冂木侖•_•

小肥
Thanks you for your song

Thanks you for your song 漢洋入虎口

獻世、犯賤、喊濕枕頭

Thanks you for your song 約翰．連撚

識?

lmf

改變左我以為韓文剩係得k-pop、情歌嘅印象
Thanks you for your song

yes

Leslie
Thanks you for your song

Thanks you for your song